香港豪宅深度行攻略

不如我地整個簡體字的（香港豪宅深度行攻略）比大陸佬睇丫

等d大陸人認識下香港的豪宅區，沾一沾有錢佬氣都好啊

李嘉誠屋企係第一站？

可以，影門口外貌，
睇下有無辦法拎到建築圖則，
學習保安設計，
估計成間屋的價錢。
要從正面去做，令人覺得是觀賞。
所以可寫李氏

我地係咪要Plan埋三餐食咩 ，
等同胞可以係富豪飯堂一齊食 ，深度感受有錢人的生活

再唔係可由宅外觀察其風水坐向。

又或可看看蔣議員呀，田議員的，
可能能夠從中學識怎麼擺風水令自己發達

Good idea

用GOOGLE搵李生間屋, 不過好濛, 會唔會有機會有高清圖睇

BTW 留名學野

一定要咁做

啲支那人未行到去放到隻蟬都已經畀人趕走

高鐵一出黎已經係西九龍豪宅區啦。

太細啦D單位 唔夠豪
比同胞笑